На входа получавате две цели числа (``n`` и ``m``). Разпечатайте сумата на всички числа кратни на 3 или 7 в дадения интервал (``n`` и ``m`` - включително).

## Вход
На един ред се въвеждат ``n`` и ``m``.  

## Изход
Разпечатва се едно число - сумата на числата, кратни на 3 или 7, в интервала от ``n`` до ``m`` включително.

## Ограничения
* ``1`` <= ``n`` < ``500000``
* ``2`` <= ``m`` <= ``500000``
* ``n`` < ``m``

## Пример

### Вход: 
```
1 14
```
### Изход: 
```
51
```
> Пояснение: В дадения интервал числата 3, 6, 9, 12 са кратни на 3, а числата 7 и 14 - кратни на 7. Сумата им 3+6+9+12+7+14=51.